又話香港是中國的，抽個奬都唔得，銀聯等收皮la！

香港啲錢同地係中國咋，其他人都係下等民族

打電話去1823投訴佢搞港獨

記得同佢講for比律政處

中國境內呀67，香港唔係中國境內？

For埋比選舉事務處，DQ曬佢地功能組別既投票資格

五毛召喚！！

推！

D五毛又話打擊港獨，冇曬影！

Diu,依家咪話錢同地係中國既，我地香港人佢地唔會Carえ囉

Care

佢依家就係唔認香港係中國境內呀

推